62宗確診或初步確診 張竹君：「死啦...好多」

【武漢肺炎】共 62 確診、初步確診 多個群組再增染疫 張竹君：有疫情以來最嚴峻

報道全文：

香港武漢肺炎疫情顯著反彈，今日新增 29 宗確診個案，其中 17 宗是本地個案，另外有 33 宗初步確診，累計感染人數 1,432 宗確診。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君今日在記者會上形容，目前情況是疫情爆發以來「最嚴畯」，又在翻查資料讀個案細節時指「死啦…好多」。

柒婆還命

死啦...好多

有心要佢再爆, 令初選投票大減

書展繼續

佢潛台詞係你班黃屍唔好再搞咁多野，乖乖地響屋低好過搞咩抗爭？

竹君妹妹呢排跳晒watt

封返中國關啦明顯係中國傳入黎
唔封既話只會仲多

背資料都背死我

笑撚左
成個劇本就佢腦細林鄭同支共編出黎既
作為一個醫生 佢自己就被腦細夾佢出黎日日解話 咩都無得say
咁梗係絕望啦 句死啦完全反映左佢內心幾矛盾

每日確疹無上升
怕甚麼?

係咪 exponentially increase

有無片？

想睇片，一開頭講哩句？

我就勸張祝君棄暗投明做返私家算

連入境都有 好明顯啦 學校又係重災區

以為可以抖吓
點知又要ot

攬炒啦

根本當你24小時帶口罩 一日洗夠一百次手

政府係咁 免人地檢驗 你都係遲早死

不如一齊屎算

林鄭出嚟

香港人真係無鳩用
睇吓澳門台灣幾撚叻

你估解封前唔知支那咩環境咩
依家國家有任務比港共呀

德望附近播毒途徑推測

一堆跨境學童 跨境免檢疫人士
而家深圳灣入境都出事就知咩料啦

好想屌到佢係床上大叫死啦好多好多
好多啲我啲精係佢個閪入面

777: 你中唔係我中就得啦

好明顯國安係帶毒者

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

已結婚

求幾分幾秒

好想係咁聽竹君講「死啦...好多」

好多...

有無片

講到香港有得揀咁

好真心

人妻

外國返黎隔晒離爆條撚咩

死啦...好多，又冇得放假

而家先知驚

諗起青姐

公務員都未HO
唔怕

如果真係日日幾百我估佢會黎料

梗係多啦
多謝林鄭免隔離、開放大陸入境
政府同建制派主力打壓政治，唔理疫情

國安狗落黎即刻出事，政治凌駕生命

柒婆落地獄啦
政治又攪唔好、民生又攪唔好、經濟又攪唔好
屌佢老味每個月幾十萬糧做到成pat屎咁

土共：香港人想走？全城武肺睇邊個國家敢要您地

連續發左同一個夢幾次，見到2020年發生幾件大事（2）

點會唔多呀

免檢人士

20:15

一直以黎都冇封 你會唔會諗多左

有心令疫情擴散令初選投票大減

竹君

君君

竹君：好多

超...政府自己整爆，爆完又唔做野，無限loop

舌路割渣絲物

連登既comment永遠都surprise到我
我愛連登

50路

君君傲喘地說：好多喔

lm XDD

有冇人覺得佢戴咗罩之後好似大波驊

鄭:

gogogo書展唔驚

有蟈安法驚閪

懷疑佢知道更多嘅數據，但唔可以俾大眾知住

快撚d死返幾件廢老

個政府廢關香港市民咩事

摸多摸多

睇黎會愈黎愈多

中國0確診呀

黐撚線

鄭月娥：「死啦，仲未夠」

沒什麼的，每人都有一死

貿發局：書展繼續！

今年去書展=打風去海灘睇浪同游水

自己睇路

牙君

但係之前停課少左好多跨境學童

有冇片

同埋點會唔多呀

勁多大陸人黎左都冇隔離

直接剪手帶走黎走去

鄭月娥：死啦...太少

你地係唔會迫到書展屈服

投票
支持本土抗爭派

國安法搞成咁

屌 咁細聲

死啦, 好多...似是講要翻查既文件ja？

明顯係班特權份子帶落嚟啦！免檢疫嗰班呀！

屌 62宗仲唔wfh
仲有爛鬼銅芯口罩

而家又驚社區爆發，又驚口罩唔夠用，dllm

而家係班腦殘藍唔撚戴罩出事

香港人對官員嘅要求好低

林鄭： 死啦...死晒佢

分分鐘就係用條阿婆底褲出事

今次真係全港死清光

Wfh未？

濕濕碎

宣布唔俾戴口罩都仲得

在鬧埋咁爆都去投票啲人

少咗一排 近排多到佢都唔熟書啦

用個最簡單直接的句子令到班廢老藍屍知道個武肺爆得好勁

唔可以再鬆懈

好興奮

終於有大爆發
恐懼撚 打晒飛機喇

可惜樓市 股市都係唔會跌
到底點先會攬炒到

可能只係比之前多case講到攰姐
唔怕.jpg

條街同商場都死啦，勁多人

支持 大爆發 病毒不分窮富 一齊攬炒

話做就做到咩

習鄭: 書係防毒嘅，唔洗驚

咪繼續唔好封關
中共就係要咁

一直爆一直經濟攬炒日日係咁死人
長遠經濟就會仆街

你知....我知...

Savehk 班垃圾過黎連登玩？

好彩佢唔係後生20年講呢句
Btw 其實佢都feel到呢波比對上2獲都嚴重 咁多源頭未明 佢自己又唔可以講乜封關 停工之類既野

分明想學陳時中又冇人肯做日日返工
推個細去死

依家再爆, 咪睇下半年經濟點同美帝玩唔玩制裁囉

33初步確診，而今晚同聽朝都有可能再有新確診
大爆發無誤

講左咁多年都未支爆 咪ff

前幾日32台直播左邊君君，右邊大波驊

大獲
有排讀

鬼門關勇者先去

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

- 分享自 LIHKG 初選教學

[附逐頁截圖]

返去腥港跌吉save hk港人港地啦
乜你哋班藍屍未死全家咩

請轉普通話

驚咪唔好岀街囉

唔小心自言自語講左句真心話

時啦, 姣多

公務員最少要Home Office

一車車。一車車

死咩姐 政府都都叫wfh姐係疫情唔嚴重啦沒事兒

62宗確診...要輸了...

有人著咩

啱啦，多啲啦，等條八婆仲想攞彩

室內唔限人咁撚型

已經自我審查

仲有，都唔知係咪底褲口罩出事

正，又派錢

咁點解唔係學生爆先係廢老爆先？
Btw入境署條友住慈雲山

今日三十幾單 張竹君切腹自盡啦

書展繼續爆

屌你老母咁都仲唔停工？想死幾多人先安樂

大爆佢唔俾你出關去外國多過初選啦
DQ 你有幾難，立法會選舉佢配票仲勁過民主派

唔使等到哈囉喂
都可以體驗鬼門關
勾魂使者 死神 等緊你
快d去各大主題公園 書展
總有一隻係左右
武漢肺炎gogogo
快d去體驗死亡之旅啦
特別鳴謝：777

push

正一烏鴉口
本地個案數字跌咗
可以放心出街聚餐

藍營大爆炸

搞笑咩
香港停工發你春秋大夢

咪就係班廢老囉

張醫生算係咁架啦

廢老，支那人害港

唔明續個case講有咩意思 唔會有人特別記住
直接講邊個地區有爆發 升幅 有咩措施 有咩預期 好似d財演咁咪算

好多藍屍要死啦

我估無時間整理
講出黎睇民間自己整

好明顯係學生啦
支那D人唔驗=無事

咪𠹌燈啦屌公司好多嘢等住我返去做WFH就死了

活該

熱左 好多人唔戴口罩
尤其上左年紀嗰d

咪就係，講到有得揀咁

但又FEEL唔到既, 出面仲好多人玩

竹君bb

蕭生話唔使驚今次大鑊鳥

今次反應慢左超多 除左放暑假冇其他 麻目左咁

I am one of them

屌一日中62 姐

唔知以為一日死62 個

有国安法 怕西咩

開關啦 中國人有抗體

點可能背到。。。
日日ㄧ大lot 新data

林鄭：玩大咗添

明知大陸信唔過，都要呃自己，香港政府世界第一

無人中招 d 口罩點sell 丫🖕🖕🖕

其實可以點。。。。夏天又好天氣，work from home 會變work from beach, home 多幾home都唔洗番工，公司執笠，no pay ....

信政府，唔怕

應該死左好多人

佢冇權話事

政府人士呢一年黎講過最真心係呢句

因為攪初選啲人聚集所以爆
信唔信性賴

中撚晒藍屍藍餐廳喎 Are u on9

屌你老母

支那係咪仲係零

笑得好甜

但FV FR車牌既車冇封到呀嘛 ！

支持

拉得啦

chi na numba one

支那深圳仲唔封香港關

條八婆咁憎香港人根本就想爆
係之前守得住咁解

琴日好似多2

唔計香港入去想搞港獨？

放咁多支那狗落嚟點擋都冇用啦

好想竹君係我張床上面係咁講好多好多

林鄭又失左蹤

林鄭：君妹，下次留意吓自己言詞！

死啦！好多確診，唔緊要，工照返，gym 照做，過山車照玩

準備第三輪派抗疫基金

佢嗰個專科私家好難有市場
除非佢做返兒科

請做啲嘢
例如wfh
大把公司跟政府

老實講 老人院是但一個中招都好大單
入面啲廢老唔會全日同你戴住口罩
就好似你係屋企唔會戴口罩咁
同埋一路都有學生/家長/教職人員或者佢地既家屬中招
不過間護老院爆得太多單 同沙田重災區
個focus落左去佢地到
同埋本土港人防疫意識慢慢減弱都一定係有影響
但本土一路都無確診 突然間幾條傳播鏈大爆發
唯一可以諗到既只會係關口免檢疫出事
或者有人虛報病歷/外遊紀錄
早排有班大陸人經香港轉機 轉唔到係機場懶死唔走
最後政府都係死死氣接收曬佢地
送院後當中係有人證實確診
呢啲咪就防疫漏洞

快啦屌佢
好想放假

點解唔安排wfh?

我下星期仲要做家訪，我都好擔心，唔知同唔同呀head講唔想去

唔洗死嘅，星期一就無事架喇。支支啲屎橋，比香港人睇串晒啦，睇今日仲係咁多人狗衝出街就知

下次派二萬了

工照返、舞照跳、馬照跑

死乜撚野姐，個政府咁撚on9，預左ga啦

好多字啫，唔係好多 case

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

可能冇得再見佢

奶油共奶到香港人死晒
唔知幾時傳到俾佢身邊親友

CLS

擺明要block撚哂d野

下次可能要跟稿讀
或者直接換走佢

今日睇佢係咁lag機唔知點收科，個仆街政府仲要搞書展

你咪撚同我爭添啊警告你

留名等睇書展群組

咪係 佢專科係public health
擺明為升職做政府高官先讀呢個specialty

書展緊係繼續照開
但冇人敢去
D書商攬炒蝕到仆街呀

我覺得竹君佢有日會頂唔住當住記者面前屌9林鄭同陳姑娘

死啦，好多

死啦

我覺得你係on9仔囉

1500人中 死得7個 邊多

書展gogogo

多謝你回應個ON9講既野!!

ON9厹

社會一直推廣支授傷殘人士
你腦殘我哋都唔會放棄你

攬炒

on99 咁到賴到抗爭，你死左去藍屍圈，屌你老母

會展呢幾日多左好多同胞～

不斷話有隱性遺傳鏈，冇個案果陣點解唔擴大檢測搵出嚟，果排坐喺度等運到？

呢樣真係好好笑
之前冇爆到咁勁就wfh
而家明顯有上升趨勢但就唔停工

竹君好cute

有黨在怕什麼？繼續！

死啦，好多⋯⋯

就嚟書展群組仲多啊，辛苦晒竹竹喇

屌完啦喎
後面條隊排到去山頂
屌到啪啪聲
吵到住離島都聽到
你而家排隊天光應該有得屌嘅

本土派票數要人！！

繼續返工返學

屌你啦
人哋台灣政府檢疫 真係實地追蹤捉埋你上的士架
唔檢疫罰幾十萬
香港用個濕鳩app就算

跳晒掣 跌晒watt都聽過
跳晒watt真係未聽過

仲有公布完國安法細節就爆，轉移討論焦點。

聽日記得投票
一叫五，投初選

仲有海洋公園！我下星期已經決定全日防疫！朝早去海洋公園，下午去書展，政府都話冇事唔使停，一定係最安全！

Feel到張竹君做到hang 機

大量免檢支那人出事啦

所以袁國勇發晒脾氣，問政府點解一路拖住唔做抽驗，仲衰過澳門，搞到今日周街都係菌，搵唔到源頭，個死人七婆落幾多次地獄都唔夠！

好神奇地
明明機場日日接一堆確診患者
但係機場入境啲職員好似冇確診者？

洗唔洗咁淫

Dr. Cheung 好可愛（想屌）

個時記者問指定個案啲資料，
張竹君好似係講緊「好多張紙」要摷返啲資料咋喎..
佢唔似係話「好多個案」喎...

29叫多？
條友係咪係啲文件到睇到另一個大好多既數字
然後為左唔好製造恐慌
所以話得29

利申 9up

無驗咪無囉！
你唔覺一個屋苑有一人中招，聽日就會爆多10個咩？
爆左先驗

同國安一齊嚟🤔

君君本身係兒科咩

香港家居檢疫最正 🥶

我諗佢有兒科文憑可以返兒科掛？

第三波中左既病人其實情況點？散播能力強，但個病毒係毒左定弱左？

一日最衰都係佔中